華為不但是間諜企業，還是犯罪企業

絕對係啦！

口交部表示：證據呢

香港廢中廢老: 美國佬咪又係做呢啲嘢

香港支那00後:華為牛b死了，又可以玩抖音